蕭若元 美國10個州跟進控告4大搖擺州違憲 喬治亞州政府被爆與中共關係密切 中共女間諜脫罪藉口竟然是！？

蕭若元
美國10個州跟進控告4大搖擺州違憲
喬治亞州政府被爆與中共關係密切
中共女間諜脫罪藉口竟然是！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-12-09

memehongkong
722K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

不如搵人叫佢收一收聲啦

護侵力場啟動！